\play{https://www.youtube.com/watch?v=DjrU3OIwz1M}{Περπινιάδης, σολ\# (-0.3)}
\play{https://www.youtube.com/watch?v=3U6gXuE-NDU}{Μυστακίδης, ρε}

\saveparinfos
\begin{minipage}[t]{0.49\textwidth}\useparinfo
Στην Ελλάδα δεν μπορώ\\
μια γυναίκα για να βρω\\
έχει όμορφες πολλές\\
μα είναι μάνα μου είναι φτωχές

Εγώ θέλω πριγκηπέσσα\\
από το Μαρόκο μέσα\\
να ‘χει λύρα με ουρά\\
μια γυναίκα μια φορά

Πέρσι πέρασε από δω\\
κι έψαχνε να βρει γαμπρό\\
χωρίς να το ξέρω εγώ\\
μάνα μου να σε χαρώ

Μ’ είδε κάτω στον Περαία\\
στου Τσελέπη με παρέα\\
και από τότε μ’ αγαπά\\
και μου στέλνει και λεφτά
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.49\textwidth}\useparinfo
Θα με κάνει βασιλιά\\
πέρα εκεί στην αραπιά\\
κι όλα της θα τα ‘χω εγώ\\
μάνα μου να σε χαρώ

Δεκαοχτώ βαγόνια λύρες\\
κοκαίνες και νταμίρες\\
κάθε είδους αργιλέ\\
με διαμάντι όλο ντουμπλέ

Θα μου πάρει μπαγλαμά\\
φίλντισι και μάλαμα\\
κι ότι άλλο θέλω εγώ\\
μάνα μου να σε χαρώ

Πεντακόσοι δερβισάδες\\
θα μας φτιάχνουν τους λουλάδες\\
να φουμάρουμε γλυκά\\
στον χρυσό μας τον οντά
\end{minipage}
